(JPOP) Kyary Pamyu Pamyu係日本出唔出名?

N年前睇過PONPONPON 剩係覺得MV風格怪異

今日偶而重溫 好奇禁左youtube隔離d相關影片

當場好似發現新世界咁 以前都識呢個女歌手

諗番起唔望佢個MV查實PONPONPON洗腦得黎幾好聽又

呢幾日係迷到係咁聽佢舊歌新歌

發現左有個共通點

youtube下面D留言好多都係英文/西班牙文/葡文/德文/意大利文

偏少/極少日文留言

例如呢首用自己成長故事作歌主題

滑鼠拉幾秒見到一個 還好 跟住要再拉

呢首講夠廿歲可以飲酒好happy(大概意思)

總算可以叫一半一半

呢首下面個留言版終於有日本仔好奇問 :
「すごい外国の方のコメントが目立つ、日本の人で見てる人いる？」

新歌

算唔算海外仲出名過日本

前幾年紅到上紅白
日本周街都廣告
呢加就唔知
不過日本人都會識

原宿女王當然人人都識

日本同歐美都紅啦

幾年前紅囉
呢排好似無左影

出但flop緊

一到萬聖節就好多人搵佢

都應該ok 嘅